傳統智慧教我地而家應該狗衝入武漢掃物業！

富貴險中求呀

核平呀

掃豆腐渣？

業主都未必搵到

夠膽就入去睇樓

買咗樓啲人死曬咪冇人租

業主咪係政府囉

樓主快去, 執輸行頭慘過敗家

留名，睇傻仔上新聞係騙局

比你搵到，你應該走唔到出黎

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

最弊買完個業主都仲係政府

小小病毒同放射性粒子鬥長命

轉頭比人強拆強佔啦

你去還去，隔離返14日

而家40零萬人仔有大約80平方,望長江景觀

落地苦搵喇傻9

地契由地府發出

豆腐揸樓 睇路